★ 經典金曲 分！享！台！ (ˋ︿ˊ)

純！屬！廢！話！

法官也瘋狂？

振榮吖振榮

幾首 音樂工廠 政治作品

《飛車》是羅大佑自己作曲的那首紅遍台灣的《火車》請來作詞人林夕填詞的作品，回顧港人如何看那個時代（1997）。

以前睇過一篇文解釋上面封面概念

重貼

腳G妹有冇50歲?

乜講到我咁老，我青春囉

少！年！行！

摘星的！晚！上！

哇吓！咁都俾我搵到

聖！
誕！
快！
樂！

林狗！

再見亦是朋友特別版：曾航生 + 何婉盈 + 蔡立兒